{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61657&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주팜스펜션"
    },
    "text": "男性のみご予約を承っておらず、団体予約の際に予約のキャンセルが難しいので、慎重にご予約ください。 入室は15:00以降であり、退室は11:00までとなっております。 冷水が無料であり、ぬるま湯は追加料金があります。バーベキュー施設を利用する際には、人数によって料金が変わり、炭とグリルを使用します。最大人数を超えて入室する場合はお断りしており、保護者の同伴なしには未成年者の入室をお断りしております。 また、客室内ではペットの立ち入りが不可能であり、使用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止されており、その責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約は男性のみ受け付けていませんか？",
            "answer": "はい、男性のみのご予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "団体予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "団体予約のキャンセルは困難ですので、慎重にご予約ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は15:00以降となっており、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "冷水は無料ですか？",
            "answer": "はい、冷水は無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ぬるま湯のご利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なります。また、炭とグリルの使用料も含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えての入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "保護者の同伴なしで未成年者が宿泊できますか？",
            "answer": "保護者の同伴なしには未成年者の宿泊をお断りしております。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はお受けできません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火薬や爆竹の使用は禁止されております。その責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 426
    }
}